得罪講句，Bob叔 大J Tommy 除左抽政治水有咩成名之作？

Bomba：音樂故事想當年街知巷聞
Ming仔：第一代 Youtuber，90後集體回憶
達哥：喊出來、卡關、達朝語個個後生仔都聽過
---------------------------------------------------
Bob叔 ? 大J ? Tommy ?

On撚9

有良心已經夠

hello youtube

tommy 你都唔識
你今年出世？

樓主死全家

你有冇睇過Bob叔啲郵輪旅遊片

你係本人？

好撚煩呀 冇人想再討論呀

Bob叔 奶閪 露台野戰
大J 第一代youtuber 小孩最愛
Tommy ekids 5分(3個加埋)

分化，拉

露台做愛計劃

搞分化 屌你

你可以試吓抽政治水，講到咁易

只有在最危急關頭才能看到人性的光輝 你做過幾多受萬人推祟的事 到最後都可以變成迖Ming一派模樣的垃圾

又試水溫

樓主今鋪成名作

乜嘢90後集體回憶
我條女都唔知佢乜水

Bob叔煮食片就一流喇

樂壇小強 ? 醉酒駕駛、澳門賭錢俾人追數、賣 big bang 演唱會假飛果個？

on9

做人良知就可以啦，唔通好似達哥，明仔甘L9好咩！

Bob叔捐左四十萬比立場
此post已完

Bob叔 , 大J , Tommy
有咩成名作我唔知啦

我淨係知一啲樓主唔知既成名作
藍扮黃 星火都唔知 離撚晒地
不停關注啦
收8蚊唔撚拍

收L皮啦，五毛！
番香港討論區啦

呢啲先係靠政治上位

又一條5毛狗 block

BOB遊輪旅遊煮食教學片 你無睇過？
大J由零開始推廣youtuber文化你又喺邊？
質疑佢地？你老幾啊？

佢地唔係抽政治水 只係將發自內心嘅說話 用KOL嘅力量 影響力帶出黎 好過班人咩都唔知頭唔知路 就9up當秘笈

利申: 前達粉

岩！五毛L, 搞分化既成名作！

屌你老母臭閪 跳入個冰湖到結冰啦
等幾萬年之後d外星人黎到 見到話屌原來以前d閪人係咁撚樣既

屌你老母臭閪

係都要玩選擇性失明

拉

乜撚野呀你老母比狗屌P牌仔
連登第一日我已經係到
縮返入你老母個臭閪啦弱智仔

人地渣車救人又話你知

佢班撚樣借完香港人上位再當大家comdom，就成為佢地嘅遺作，死達狗
能夠共患難先係真兄弟

抽政治水已經足夠係成名作
你望下一直關注果個呢家點

咪撚推 垃圾post

淨係有良心，為公義發聲已經直得支持！
自己人都唔撐，除非你有唔同嘅價值觀

佢成日掛係口邊話個遊輪露台野唔野戰到

樓上個3件垃圾冇睇過
反而大j 我有睇 ms 攻略

唔洗覆 擺明分化撚

90後
冇聽講乜鳩音樂故事
又冇睇過ming仔
第一代youtuber係思覺老師
最多有睇過達狗

抽你老母,
人地除左講, 捐埋錢俾立場買車又駛唔駛日日同你講呀,
自己睇youtube直播啦
有晒行動出錢出力支持

你咁問唔係幫緊佢，係害緊佢

可以抽出五毛

Ming仔：藍扮黃、話支持運動但經過半年都唔知星火係咩、接TVB Job後扮有合約精神唔推得、其後捐錢予星火故意以$1結尾，盡顯其人格

達哥：以雨傘運動上位，成名後不再提政治、於64當夜將提及64的網民踢出直播、其後更發脾氣，任何人持相反意見則鬧人引戰狗、對社會運動表示”密切關注”

呢啲就真係佢地成名作啦

Bomba？唔識乜水

又想分化
拉

遊行嘅時候，我有見過Bob叔同大J
咁算唔算出過力

樓主on 9

Tommy成日岀去幫手喎
雖然打卡多 但都好過你做冷氣軍師

😂

259

block又個

又黎吹風向自己互相攻擊。班狗都識點都唔割呀

On9五毛

你估個個都識同敢抽政治水咩
呢啲咪佢地代表作囉

不過你講得出個班藍絲youtuber都係得個啲啲娛樂性既「代表作」就知你咩人啦

屌你真係唔識㗎喎

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

傻閪返支討啦

達狗成名作係咪用老翻window

重唔夠？

又試水溫

咩音樂故事呀 唔撚識呀

Lai

良心

分化post

想像唔到同懷仔做愛點樣投入到

好撚慘既樓豬 平時現實冇人關心 要特登上嚟做埋啲肉酸嘢 ，同啲狗一樣咁撚無用

就算佢地個心抽政治水
起碼佢肯出聲肯遊行肯幫大家 多佢地一個真係好多
點都會撐佢地

Bob叔唔抽政治水都有50萬subscribe啦 Tommy我呢個00後都知ekids la

(Show Blocked User - YoungHysan奶油包 )

屌 垃圾post

你講個三條友賣港，你疑問個三位危難時全部撐香港人，分野就係度，前三位大灣人，後三位同路人

分化

唔該大家，然後見到呢d post
唔好理，唔好幫佢上熱門
用不推文回覆

收皮啦

唔好意思問句，音樂故事係咩黎？

佢仲係老母個閪度排緊下年出世

抽就人人得，但係有人睇就唔係個個都得

利申：九十後

無聽過第一位
睇過一條第二位嘅片，覺得唔好笑就再無睇過
從來無睇過第三位嘅片，你地口中嘅術語亦唔多識

Bob: 40萬入數紙

完

。

引戰狗

大丁上前線 支持手足 拍片 屌狗

ming狗 未比人屌 就扮死想食兩家茶飯
出左事就扮捐錢 想買返人氣 收皮啦

弱智仔一個

blocked

又分化？ 拉
佢地站邊已經夠 唔洗特別再做啲乜

樓豬attention whore

On9 仔

兄弟爬山
不分化不割蓆不遣責不篤灰

bomba個音樂故事戇鳩到震，唔係咁都上到神枱呀話

Ming仔咪又係抄Peter Chao

禁下起底

block 7 you 分化撚

乜撚野ming仔睇都未睇過

鬧人鬧到咁有創意第一次見

After

大J都叫第一代Youtuber

大J一定唔係第一代

不過有良知

人地bob叔不嬲都係煮餸出晒名

block柒佢啦

Bob 叔捐錢比立場買車
大丁 親力親為
Tommy 親力親為 去到日本搞時裝展都不忘幫運動宣傳

樓主:係連登問人其他人有咩作為

有得咁計架？ 咁689咪人民英雄？

返返你老母個窿到啦！

完全封鎖

你數晒個啲係人都識嘅過街老鼠

香格拉,司徒miss Hunny有冇人記得

咁你不如講返TVB最風光嘅時候

你真係on l 9

多謝樓主衝岀嚟柒
等我可以block 9你

好似話除咗tommy之外
其他兩個都係0分
所以其實tommy係一個人5分

二百流浮山刀手之一
排緊期出世

患難見真情嘅嘢你識閪咩

引戰狗請離開！

我90後都係最近先知MING仔
唔小心禁左1-2條片睇, 都唔知佢以前做乜鳩出名...

收皮啦 睇你個名都知係on9
米奇老味奶共狗

佢哋三個嘅成名作就係：即使在彌漫著白色恐怖的社會中，仍勇於為香港人發聲。
呢一點，對香港人來講，已經比起所謂的甚麼達朝語，甚麼第一代Youtuber，來得重要！
如果個個香港人都好似樓主咁，淨係識講成名作，同啲藍絲廢老持着自己捱過以前既辛苦日子，就屌鳩啲年青人生在福中不個福，有何分別？

唔係 係tommy 數學1分
另外兩個冇考
係3個加埋1分

你照下塊鏡先啦

咪撚推

帶頭喚醒香港人都唔叫成名之作啊？瞓撚醒未？

你叫成班黑警喺記招串政府幾句

又玩分化 看穿晒喇

ming仔？
扮淺黃？加大拿醉駕？發明星夢？比帛金果個？
達哥？
關注緊？完美世界m？天佑香港果個？

笑人之前睇吓自己拎咩例子出黎講先啦
弱智樓主

迖狗雨傘運動上位？

屌你都廢事

良心完勝一切

sorry lo 搞到你冇得睇达哥,不過你可以同佢玩完美世界

樓豬想單機咪出聲囉

ming仔係90後集體回憶咁都講得出真係笑撚大人個口

ming仔聽都未聽過

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

單機啦on9
推上去等多啲人block先

樓主係咪Ming仔？
CCTVB個節目幾時播？

tommy我respect 佢出聲支持
但略厭佢太過博出位 有d煩

乜差野音樂故事， $8收費就街知巷聞
Ming 仔叫第一代，咁Eminleo,司徒夾帶係咩，零代？
卡關原來係逹狗發明嘅犀飛利，打得廢就打得廢啦，垃圾學人出打機片

咁撚低手

講bomba已經知係垃圾post

bob叔屌爛9ming

都算叻仔架喇

由笑尻高登而被高登敵視
以良心爭取番支持

唔係人人做得到

同問 不過睇黎都唔似係

三毛縮返入老母個閪度啦